被朋友賣隊友約去玩個種感覺好難受

就算係group都會另外開group約岀去，好似世界杯決賽咁就約岀去睇，但無叫我，成個group都有約係我無約，咁算點？去旅行就同我嘻嘻哈哈都唔知係咪扮。有幾次都係咁，約岀去食飯都好都係唔叫我。究竟呢班可唔可以叫朋友？

Find new friends la diu

我都諗住咁，睇下新學期有冇好啲既朋友

知咩事啦

有冇檢討過自己既問題？
如果冇問題既，唔洗理佢地
唔係真正既朋友

問心我真係無，但係唔知係咪我平時少講野當我透明。